[唔想淘寶]有冇人知包漫畫D透明膠套,香港邊度有得買?

最近搬屋,想幫D漫畫戴套先再放入櫃,求教

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

深水埗欽州街果頭好似有間專賣膠袋
等其他巴打補充

求名

自己google 深水埗 膠袋批發

見到了,唔該晒

膠袋批發感覺上唔似有賣呢類書套
上網買可以去日本Amazon

日本Animate

係日本買書會送

油麻地中南，但唔夠唔夠平

西九龍中心斜對面近長沙灣道。我諗對上一次買都有成廿年

唔知樓係想要包實曬嗰種定淨包封面
淨包封面我用開台灣尼彩 都用左好多年
好用方便 不過就淘寶買多 因為台灣運費貴啲
幾毫子個 有分size 通常我會一次過買100個
如果樓主唔想淘寶可以上台灣網站買再轉運到港